準備買求婚鑽戒 好緊張

女友打算 trade in隻半卡鑽戒想要隻足1卡

價錢我出，尋日問 sales 話最少要貼5萬

某大鋪

想問無研究開鑽戒就咁去買有無伏？

點解要trade in

留名學野

顏色，淨度有冇要求？

乜資料都無點答你

我都係等星期五收工同佢去睇先知

佢話減輕我負擔喎，貼多少

真係多撚謝佢

唔洗買咁貴
二手鑽石唔值錢

隻半卡你買定佢買?
乜都唔識好易被人劏
隻半卡試下上網賣啦

Trade in 真係笑左，鑽石賣返出去跟本唔值錢，金就話姐

鑽石真係又有錢又無腦嘅人先會買

一卡石7萬幾蚊已經好撚靚，E色3ex Si1/2

十幾萬一卡個啲vs只係for你打飛機，唔驗屍咁驗都睇唔到個分別。

如果貴過上邊個價就自己諗。

隻半卡買返黎24000度
依家可以trade 15000左右
即係我頂盡出55000 夾埋粒石就見得下人

緊張邊撚道？

有無相熟樓上鋪

有，不過廢撚事做打手

周乜乜d大舖好撚貴
我之前搵師傅買果左隻一卡三萬幾

真係平好多

小弟做珠寶 之前幫客搵左隻90份d colour 3個excellent 都係四萬中 你果粒咁貴呀

有咩門路可以平D入

你有冇結左婚既女仔friend, 問下佢地有冇師傅介紹，我呢個都係friend介紹
如果你真係搵唔到就pm我啦，但我唔保證個師傅會開幾錢/靚唔靚，始終只係幫襯左一次
不過我果隻就幾ok

g色好黃下喎，肉眼都覺，做耳環就得。
做戒指班女人無事做，坐低一拍埋睇D,E色對G色，即刻見真章

真心，五萬夠買粒幾好的一卡石，咪鬼trade in

仲要係vg,vg, g，坦白講我覺得你買貴左

我都有留意過，佢係有兩個角度黃，但其他部份都唔覺
同埋都係買黎交貨，平平地買一卡就算